個老豆帶埋個女入男廁

頭先去公園廁所
入到去咁啱有個老豆叫個大概3,4歲既女企尿兜隔離
乖乖地唔好郁等佢,但係面向尿兜
然後個老豆拎條j出來柯,柯完再劣,到收返埋
d尿兜冇隔板,個女全程眼甘甘咁望實
最後返出去,發現個老母坐響到睇緊d袋

你望咗佢老竇條J幾耐

企佢老豆隔離,望個細佬女望佢老豆條j

性教育

俾個女見識吓
帶佢洗手都唔駛企響尿兜隔離望

所以日本老豆都同個女沖涼/去澡堂
老母就同個仔沖涼/去澡堂

睇你啲口吻就知香港性教育有幾差

你拎住自己條J望住人哋個女幾耐？

望住老豆柯尿學到咩

最後特登劣多幾嘢
唔知佢睇唔睇到

等個女見識下咩叫大蛇痾尿

俾個女知道冇依條嘢就冇佢

我係指望到自己老豆條jer有咩問題
咁大驚小怪係因為由細到大都話性器官要避忌
性器官都係身體一部分
認識異性身體由父母開始又有咩問題？

咁嘅性教育我諗全世界都冇
姐係以後做老豆要攞條J出黎話比個女聽 呢條係jer咁？

既然老母響到
點解要帶個女入去睇雀

眼耳口鼻都係咁教啦

再加上個老豆有咁做咩